( 無片無link)譚仔電視廣告馬明最後嗰句係咩

見到馬明食到好回味
加咗唔咸唔淡嘅唔知咩話
想點

頭先先睇到個廣告
係咪最近先出?

頭先第一次睇笑撚死

馬明個樣

Link?

This?

笑到仆街

幾有創意 自抽得幾好

有link未

自膠

唔係囉
係cctvb嗰個

有無cctvb版些牙

點解譚仔要搵代言人 仲要係搵馬明

決定叫身邊人唔再食依間野
扮哂有趣 貶低香港人

廣告一開始見到馬明食譚仔已經想笑，最後嗰兩句馬明版鄉音真係忍唔到

+1 睇完完全笑唔出

第一次睇
竟然咁多人笑得出

唔係喱條

有電視版嘅廣告未？